有無人好似我咁一出糧就貨一年連登vip

依家續咗三年

我想買買唔到

無錢

無課過俾連狗

唔貨佢點養我

thank you your money

你唔糸食開二手飯咩

左手交右手

罷養 放生

/.\

交俾你隻右手=me

窮撚無工返

收嗲啦

傻仔

你點打的

vip

白卡婆好波

你就傻